林鄭最後一個政治賭注都輸埋

諗住搏香港人對暴力反感嘅情況下舉行選舉，只要保皇輸得比想像中少/贏嘅話就可以大大聲話民意企係政府一邊

點知今次輸到仆街，吐露街公路封左一個禮拜，大埔近乎變孤島，都可以全取十九席

林鄭果然係民主之母

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

咁又點?建制仆到直一直都唔回應五大訴求
警隊又未解散，有咩咁值得開心?

其實好多香港人想被放假一週，口裡說不

係我就止蝕離場, 答應五大訴求

而家先係林鄭贏嘅開始呀，人哋上訴嘅禁蒙面法啦

仆佢個街，林鄭借D易封紅隧，大把交通燈唔著由鳩佢，諗住比D不便比市民，博民意轉向，點知渣車既係屌晒鬼，但一樣唔割！

媽咪

民意會轉？剩係721同831已經收佢皮啦，香港人一世唔會忘記

多謝大埔人既包容

如果你應承哂5大訴求, 我地洗鬼堵路咩, 返工又洗鬼塞車咩